突發 大帽山反車

頭文字D

咁都唔死

Roadblock

第二張夕陽相影得好靚

好彩無揸gtr

一個口罩都冇

個人冇事先做到世界冠軍

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

死港豬，咁都炒唔死

未死的車內的人

帶晒口罩，仲唔係... ....

第二張相幾有美感

手足set RB

我唔會輸畀同一個人twice

大丈夫！！！

死唔去
一齊睇日落
大結局feel

班港豬疫情咁嚴重都仲一車一車仆住去行山

真。封路

楂GTR你死左啦

DEJA VU

Golf?

睇埋日落先落山

趕住車助手落山？

香港拓海

咁多人唔夠力推返正？

笑片情節

架車同啲人好礙眼
有冇高手可以搞搞佢

夕陽真美啊

揸GTR 我使炒?

呢班行山撚真係好煩

Deja Vu!

推推下唔夠力壓返轉頭咪大獲

點解唔見你撞山架車？

第一次見人咁set RB

跑車

第二張好正
頭文字D

師兄 GTI先啱

推返正後推到跌咗落山入邊個數

揸gtr 使炒？

手足

渣ga

嘩，技術高超

想睇架車大爆炸，有冇高手可以搞搞佢

未死的車內人

頭文字G

第二張做WALLPAPER一流

我渣gtr我洗炒？

RB

過灣既時候唔好太慢，唔.....然後反軚

I've just been in this place before

第二張車入面係咪兩條肉蟲

呢幅好靚

最佳RB

咩文法黎

車禍現場條友好慘困住左
個個係隔離睇日落美景
車入面條友睇唔到

失望！我以為警察反車

好多人work from home

條友係咪拎白卡

Twice

唔岩聽既說話你想唔想聽

個構圖好豐富

好影模型 feel

因為你未推好 post
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

揸gtr死左啦

and this one
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

呢條路根本就唔應該快 玩車都唔好係呢條路玩

好似wallpaper

條友真係唔識架wo

攔腰塞住喺度
唔撚識揸就冇撚學人揸啦
柒頭

我要買gtr

我京一

今次係咪避狗

你揸gtr 死咗啦

慣性飄移

通常D人會幫你放大架車

技術

天若有情FEEL

屌

香港揸車："唔快咁揸黎做乜"

點知架車都播緊「夕陽無限好」

反到咁好高難度

因為佢唔係揸GTR

舊年七月底

17年四月底

11年三月中 有啲耐但都好精彩

LEGO

拎去參賽

我要揸gtr！

HIGHER ON THE STREET

我都想講呢樣

叫咗你冷靜啲㗎啦就係因為你唔冷靜所以搞到咁呀

GTA feel

又係golf

其實都唔駛整走啲人，就咁 crop 已經好好睇

好靚☺️

點先炒到咁有美感

RB參考!

呢張無啲人係到既話應該好正

手足
用自己架車做road block

點先可以喺條咁窄嘅山路反到咁

拉

呢張對面貼啲popo就似開緊波

有feel

呢啲先叫封路

車內未死的人

可以做meme

好彩唔係GTR

好似教會啲圖

已幫未死的車內人報消防

好仆街

陳小春：秋名山？大帽山都得啦。

[tvb戰線]手足同我拉爆呢個po

炒到咁 都算不幸中之大幸。

算好彩啦冇飛落山

TG :
FB :
IG :
WEB:

點做到

1999

唔爭氣笑咗

粉軚呀

開心

留名待笑

搖頭又尾擺
漂移境界～～～

京一出左事呀！

行山撚

只示範一次

負皮咗 唔係黑警反車

有潛質做長輩圖

呀木 點解你架車怪怪地既

重心轉移技術(失敗)

頭文字Diu

入面有人受傷嘅話
推返正隨時傷上加傷

生還者會唔會直接d

係港式封關

又炒得幾靚喎 後空翻兩周半

日落定日出, 睇你點睇

努力不懈 愛便生還

我揸GTR～我洗炒？

gapgap點

roadblock

正
好素材

車:瞓多陣就起身

我要揸gtr

挑
以為GTI
原來係1.4 拉花

條路真係有頭d feel

電影 京一炒車落山果幕重現

叫左你冷靜啲

Initial ..... Dead

黎明行動

手車唔得就唔好飛車啦

我要揸GTR

Dejavu

笑死

屌你老母生化危機咩
求其傷者咪得囉

生還者
一個比一個好笑

渣車撚唔駛戴口罩

唔知點解係咁睇啲樹枝好得意

幫佢報警係錯
佢做咗啲乜而反車大家心照
呢啲人死哂都唔可惜
如果未死佢自己識報
使乜你懶偉大

呢啲人唔死
下次可能車死你親人

京一

Do you like my car?

死淨種會唔會易明啲

一睇到單野就諗起呢幕

真係咩人都可以做記者

好似鳳爪

Deja by

Deja vu

練習set RB?

第二張有聲嘅
I float like a butterfly, sting like a bee
Keys to the ignition are like gloves to Ali
To and fro, water in the sea, the sunrise is my Peace

封鎖大帽山

架車啱啱好可以遮住左成條路 但係如果揸得快啲嘅話就會衝落山 究竟要幾高技術先可以做到呢個效果

要pin起佢

以為美國

開始封山路
開始封山路

嘩.....真係唔識ga wor

希望全部揸快車嘅人都係咁，不過咪撚撞到人就ok

你有冇佢咁好技術將架車炒到block 晒成條路

（啱啱日出）
車：唔～俾我瞓多陣啦